（求救）上LIHKG彈咗google中毒提示

即係點？

jav hd

中哂毒仲咁好心提你咩
d膠網only

Lihkg已死 電話大爆炸

你覺得個網址係google？

睇下網址

上咗一下jav姐

...due to your recent visits to adult Website...

我認我柒咗 ，但點補救呀

人蠢邊有得救

ad嚟

咁上成人台好正常姐 ，sor囉

諗住尋求吓手機台巴打專業意見姐

補咩撚野救呀

你入左個網頁話你爭佢廿萬要即刻過數

咁你又信呀？

果然用得垃圾支那移動嘅都係on9

窮撚冇辦法

俾$500我即刻免費幫你

啱啱先講完窮撚

你諗清楚先講

自膠

低能既真係唔好學人用智能手機

我on9還on9，但係冇你把口咁賤，對受害絲打落井下石。

我認我on9，但係，唔可以睇AV架咩

廣告

媽好柒呀

打小d丁啦 做哂功課未啊

唉呀 咁撚蠢，頂你唔撚順
廣告黎，叉撚左佢咪得

垃圾網都信
樓主幾歲

*此答案已被評為最佳回覆

很多人不是腦部疾病，是腦部殘疾，治不好的！

你大獲喇......

屌，仲有冇舊會員架? 咁都冇人玩?

唔用得 3 / HKBN？

Don't press the red button

難分真與假

樓主你報左中學未啊？

佢應該真係智障

上面寫Detected your iPhone
下面寫install Google recommended app from Playstore

play store
Apple

小學雞就唔好用智能電話la